長假後唔想返學 15歲仔灣仔寓所危站

灣仔有少年危站窗外。今早(13日)7時22分，聖佛蘭士街33號萬豪閣一中層單位，一名15歲少年，突然情緒激動，爬出窗外危站，其姓陳(53歲)母親見狀大驚報警。警員及消防員到場，經20分鐘游說，將事主勸服救返屋內。他沒有受傷，但為安全起見，由救護車送院檢查，警方正調查少年危站原因。

據悉，事主為美、台混血兒，在國際學校讀書，今早在新春長假後，因有功課未完，不想返學與家人爭執，期間情緒激動走到窗邊危站，家人見狀報警。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626

我夠唔想翻工喇

早d死

我想同佢調轉

咁有錢
其實返唔返學有咩所謂

混血,有錢
應該係人生大贏家至係

唔夠零用錢發下脾氣姐

我都放假放到唔想返工

又係政府問題

咁靚既首抽都唔滿意要重刷

+1

我放完 6日
一樣好唔想返工 返左三日都未慣

咁都仲要跳樓
我係佢真係訓覺都笑醒

讀國際學校都唔想返學

咁靚抽都jump

返學比其他鬼仔恰

咁都要jump

可能係矮撚呢